感情專家 放下你的煩惱(6)

( 恭喜去到第六個post )
同性戀 雙性戀 失戀 單戀 苦戀 分手 沉船 性格不合 已讀不回 long D 出軌 被收兵 表白 player SP 一腳踏兩船 被帶帽 chur 冷靜期 磨合期 平淡期 a0 ~~ 不能盡錄

感情的煩惱 都可以在這裏放下
樓豬會逐一解答分析

留下煩惱前先留正皮

近排識咗個女仔 識咗一個星期 whatsapp都正常你一句我一句 不過多數係我開話題 開始冇咩講 但都約過出黎食野同行下 如果係咁搵人會唔會太chur

佢出嚟嘅次數係你約嘅幾多個百分比

一日約一次 都係用食野約 住得近有冇關係

留名

其實使乜加tg呀 喺呢度直接答你咪得囉

除非佢本身係日日出街食 如果唔係都唔會日日出去eat

有冇d方法可以知佢心意/更進一步 好怕日日約會太chur

又要用 欲擒故縱
照傾偈但係唔好約佢出嚟食飯一兩日

如果我唔whatsapp佢佢就唔搵我係咪做咩都冇機

A0絲
中意嘅人冇機會認識
有人approach都只係狗公
已經好努力打扮令自己靚啲
望住身邊冇打扮嘅人好多都出到pool
自己手仔都未拖過 真係好落幕
圈子又唔多大 唔知有咩辨法好

覆番上一個po 宜家呢個時候我係咪冇嘢做倒？有冇機會可以令佢冇咁攰？thx

A0巴
望住身邊d人個個出pool
自己下年又畢業，最近放假冇野做都響到諗
係未自己圈子太細，想發展下新圈子

試咗先啦

你靚唔靚女 靚女自然多人溝

返工返學冇咩

因乜嘢原因要冷靜

又係你 存在先於本質
btw 唔記得你之前留言

放假唔識返工㗎 大把女啦

唔係收手 係要收皮

頭先有位絲打tg 唉， 同病相憐呀

在這第19個留言 記錄我的濕鳩事蹟

強烈嚴重認真建議 唔好喺apps識人 全部都係淨係想上你

係靚女到多人溝嘅地步就唔使起度講啦
有打扮有化妝就中間樣 好間唔中有人讚下咁啦
不過都冇用 身邊中下樣的朋友都有pool出

學校熟嘅就唔啱自己 中意嘅又識唔到

A0絲同病相憐
唯一唔同既係拖過下手仔但都出唔到pool

順便留個名先

唔好同佢傾啦 始終佢有男朋友 佢唔識保持距離就要你主動保持距離

好攰 好想俾人屌醒我 個心好痛

增值完外表 增值埋內涵
搵d野學下 再唔係搵fd搭fd咁識下人
交友app就不了

點解

返工啦 返工多仔呀

同ex 9月一齊返 聖誕又俾佢飛咗我

宜家翻緊份工好穩定但得女仔
都想揾多份工

預唔到player係好事嚟的

[/quote]同你一齊已經係一個大話 對佢原本情侶嘅大話

你梗係冇安全感啦 你又唔係正室

玩厭咗你咪飛囉 留喺度過世咩
到你走咪釣返你囉

btw 佢仲未同佢正印分手？[/quote]但係佢既態度同言行比我感覺唔似係 唔知佢依家真定假 但係我知佢真係有愛過我 同埋之前係想同我一齊 去到呢刻 我知好多野都係大話 但我都好想信佢 我唔搵佢一排 係想佢會對我好奇番 想珍惜番我 會唔會太傻

未分手[/quote]

上一個post

搵你攝時間咋傻仔 你係需要屌醒， 你睇下上一個post 幾撚多第三者

聞你陣味= 痴漢

乜嘢叫做過好多嘢 攬？咀？拖？sex ？

之前點解分手 今次又點解 係咪同一個原因

轉工啦 你要囝呀

繼續支持樓主

既然咁就算啦 再一齊又散
已經無力挽回 事出必有因 解決唔到再一齊番咪又係散

冇結果呀 攞嚟洩慾咋， 佢係鍾意自己唔係鍾意你， 無尊重 冇名份 要受到呵斥

已經黑化咗啦

咁個男仔又拍過幾多次拖呀。
做嗰啲行為唔代表有意思 有水抽唔通唔抽咩

第一次就落得咁嘅下場 唯有怪自己太過投放感情

佢都好斯文喎 好仔㗎喇

個個男仔都好斯文㗎喇 唔係玩家㗎啦

早日回頭是岸啦施主
唔好好似我咁沉曬船先上黎求屌醒

分手不要再聯絡啦

呢句說話你講出黎會唔會冇說服力

唔知應唔應該同男朋友分開
一齊左1年多d 我同佢既問題都唔知點講起
我知道佢好愛我 但係我想要既唔係佢依加俾我既野
佢最好既係專一 但同時佢唔識拍拖
佢從來都唔會計劃下帶我去邊到邊到玩
佢同我講 佢由細到大都唔識呢d野喎
所以上次去旅行都係我plan哂
我都好想佢可以帶我周圍去 有同佢提出過
但最後好似都係冇左件事
仲有就係佢身體好差 作息唔定時
飲食習慣係成日食垃圾 佢屋企係有問題個種家庭 冇屋企飯食 咁都唔怪佢 我有叫佢上我屋企食飯 但佢好大男人 話唔想靠女家。。 但我心諗食下飯咋喎 又唔係日日叫你上黎食。。
仲有佢冇乜上進心 冇諗過將來要做乜
我成日都會諗跟住佢到底有冇幸福
我好攰 或者我打上黎呢到講到好似受害者咁
或者係我唔知足 但我有時夜晚真係諗到好想喊

唔關事 拍緊拖唔聯絡ex係好正常

Ask : 我覺得我哋關係唔止一般好朋友

要出街喇 你呢啲叫做打情罵俏

唔係a i字頭

mk嘅牙哥牙妹呀

mk嘅牙哥牙妹， 是可食用的

你撩佢囉

佢冇考紀律部隊既念頭 但係我好唔捨得離開佢 佢本身都係悲觀個d 我驚佢接受唔到 同埋我真係好唔捨得 又想喊

你地年紀大約係點
男仔好多時冇咁早諗將來
另一樣野係佢好有自尊心
唔上進加太有自尊會係好多爭執既來源
即使佢需要幫手 但唔會出聲
你發現想幫佢 佢又可能覺得你係話佢冇用

去旅行佢唔識帶你去玩要你plan呢樣應該好難改 你只可以學下接受

用錯大大隻既表情

咁就好啦你唔係我個fd

分手到千祈唔好講咩驚佢接受唔到 拖落去只係令傷害更加大

只係而家佢累積咗好多 少事你不滿, 但終有爆煲一日 愛情都唔係淨係話睇唔順眼就要離開， 睇下你包唔包容得到。

你都唔係淨係愛情大曬嘅年齡啦， 愛情都要食飯㗎 你而家係睇唔到佢將來。 I know that feel。

睇嚟係佢唔識拍拖 唔係玩家嗰隻釣魚

同齡 20歲頭
佢有同我講過佢鐘意d柔弱d既女仔
我地仲未正式見家長 佢話一定要買份禮物 好好睇睇先肯上黎

同男朋友一d共同興趣都冇……
每次食飯散步……
我自己中意學下新野上下堂
佢就得個唸字，成日都唔實行自己既唸法
有時望到佢咁，好想知究竟佢想要既生活係點

那麼為何當初會一起 心動為何？
又係睇唔到佢上進心嘅問題。。。

以前都唔覺得自己咁現實 但依加真係唔知點好
聽日再同佢傾下先 如果我有勇氣開口

你迫佢㗎嘛 而家咪樂極生悲囉

兩女一男你又唔使咁擔心 好過一男一女 佢冇能力一次食兩條女吧

另外正常都唔會同女仔合租啦 唔好話冇諗過有咩企圖 我就唔撚信

我覺得超過一半機會佢見返你都係冇感覺 [如果見返你可能會有感覺]~ 我唔多信囉。。。 有感覺有感情即刻都可以覆到

心動可能係一時掛
最近有同佢講過不如分開下
佢話佢會比心機改變，令我地將來生活變得更好
而個下我又比左機會佢

二十頭既男仔大多數真係唔會咁快諗將來
睇你願唔願意投資至少多幾年青春
而且呢個投資未必有回報

你好強勢咩
適當既位柔弱下就夠

咩禮物為之好好睇睇

現實係中性詞， 真係愛情飲水飽咩

一定要傾 佢冇改變就收皮啦

保持觀望態度 遲啲都係冇改變咁你自己決定啦

唉~ a0真係多疑惑

乜嘢原因啦 雙方都有情侶呀？

我對住佢大聲d佢都會覺得我鬧佢

我諗既將來 唔係話我地要結婚個d
係佢工作上既路 依加佢渾渾噩噩 都未知自己想點
我都係想佢為自己打算下 對自己好d姐

我都唔知佢點定義好好睇睇
算啦 我已經冇再叫過佢黎屋企食飯
係媽咪成日問我幾時帶男朋友上去食餐飯

你唔好chur啦, 橡筋拉得緊就斷 中庸之道知道嗎

原來係同你朋友夾埋 so sweet

唔通答你肥咩 基本常識吧

比完機會但佢只係口講改善而實質唔變
下次你再講分開佢再挽留你都唔好再比機會
否則只會無限輪迴

我a0 and signal 佢可能真係想追你朋友 之前， 只不過係臨時轉軚 但唔代表佢唔鍾意你

多謝你 我會加油
希望你都幸福

咁你哋雙方都睇唔到結果啦 所以先唔開始 唔可以神交嗎

佢唔鍾意你做啲咩全部唔好做， 只係嘗試唔一定會成功， 因為心淡就已經心淡咗㗎喇

係a0不過又唔係真係a0 不要網上胡亂相信男人哦

巴呀

聽好多人講話要挽回 就要講分手做住朋友先 我應唔應該咁做？然後等佢20幾日後番嚟再重新相處 佢番嚟之後我有一個月時間

竟然有啲咁嘅男人 絕世好男人呀 竟然可以乜嘢都冇做

佢係咪教徒

真係有啲不解 做咗咁多嘢但係都冇諗住食你 仲要冇曖昧 仲要突然消失先神奇

樓主自稱A0

分手做朋友嘅好處就係有藉口繼續見繼續相處

唔做朋友嘅好處就係可以直接諗番相處時候嘅好

選擇性A0

所以我先勁不解 唔知究竟想點 純粹當我係好鄰居？但係又留包野食比我做乜……又唔係手信
但係而家放假得閒又唔約出去
係咪我要再主動啲……

你地唔同步都幾嚴重
男人老狗有樽鹽唔話得 少少野又玻璃心
工作呢d佢九成九覺得自己有分數洗咩你多事

你係為佢好 不過現階段佢唔明

再傾唔掂一直糾纏大家都辛苦

好多時分手係男仔發奮既轉捩點 不過你就幫人教老公囉

又掛住哈蝦哈 到底點解會咁 OMG

佢係咪聖人 無欲無求
上咁多次屋企都冇嘢發生過
因為佢真係對你冇意思

(尋求其他人睇法)

一次好彩唔代表下次好彩 要小心
生命無後悔藥

唔使問 佢自己有分數

對你有意思佢付出多過你
收兵你付出多過佢

係佢開咗個頭 之前係咁約我出去
基本上wtsapp會秒回
佢係咪玩欲擒故縱定感覺失了蹤 定一開始就係比佢攝時間

open relationship都算A

我仲記得第一個tg我嘅絲打 佢嘅情況係 玩感情唔玩肉體， 你會唔會。。。

樓主好 第一次喺你po留言
我同男朋友就一年啦 我份人勁缺乏安全感
偏偏佢同我一齊之前又做過幾件衰野
攪到我長期check住佢
其實佢同左我一齊都算自律 feel到佢真點愛我
但我真係做唔到完全信曬佢
就算佢同男仔fd出去飲 我都好驚佢又會飲醉做衰野
所以究竟我係咪應該要放手

好貼心哦

做衰嘢係同你一齊前定係後， 驚你打錯問多次

係一齊之前
兩件事都係飲醉左做
最嚴重個件係邪骨

又上網溝女 師兄留番啲好喎
( me對網上真係冇興趣)

下個更好呀

唔想見到悲劇發生啫

佢拍得嗰一次拖 佢個ex係拍過5,6次嗰啲人黎
聽個共同朋友講返佢啲野，又真係同佢對我講嘅一樣嘅，佢平時又唔多會傾得咁多野嘅朋友
覺得佢有少少厭世

好心你接受唔到就唔好一齊 飲醉咗一夜情囉 揼邪骨囉。。。

你check住都冇用 如果要係因為你控制之下先唔做完全冇意思

日日擔驚受怕不如唔好愛 冇好結果

點樣先可以有話題

隔好耐覆 又冇曖昧， 真係對你冇興趣。
另外就係正人君子。
厭世都合理嘅 厭世咪無欲無求囉

屌你估我想咩
同佢一齊左五六個月先自己發現
咁我可以點wo
我都知自己蠢 繼續同佢一齊
但佢係真係對我好既

恨唔係因為得唔到愛。。。
吊高嚟賣就冷淡佢啦 以其人之道還治其人之身

同佢講連登有個感情台， 啲人好黐線 跟住傾落去

上網搵啦大把話題

她放棄連登了

啱又嘅正常點會同女仔講啦， 其實做過嗰啲事唔代表佢內心唔渴望愛情， 唔代表佢係玩 係人都有性需要㗎啦 只係用唔同方式處理啫

我問你叫雞好啲定係呃蝦條好啲呀

畀你揀咗個player仲衰啦

佢肯畀你管就好了

沒有最好只有更好 其實鍾意咪有個名分囉 唔會話唔得㗎

總有你觀察唔到嘅hihi。。。。

你

溝咪溝囉 一段時間唔得咪放手囉 好正常啫

結果係要結婚呀？

前一段我係講笑 叫你上網搵話題吖 有話題list㗎

好奇怪，當藍剔佢嘅時候 佢又會ig搵啲post send比我之後去延續話題 令到msg唔會斷

她只會覆一句加猴子emoji

都可以唔係 ，你唔好問我呢啲唔係好人啦 有得攬 唔通唔攬咩

conclusion： 你應該問番啲正常嘅男仔

條條女都可以攬 但唔一定有感覺

唉多謝你樓主
我都唔知可以同邊個傾了
好左一排而家我又亂諗
同我一齊佢都好守規矩
係我自己麻煩 管佢
控制唔好自己
管得多 佢覺得煩
我都覺得煩

好人
而家做緊見習愛神 編號121

咁你繼續聯絡啦 一係約佢出去 直接拖佢 唔使講咁多

hea覆你 唔使理佢啦 下位

我也del了她

大把男人試過叫雞喇 你知唔知佢啫。

你又肯定淨係得你睇到 係咪你要求嘅先

唔認得了 證明你講得唔夠多嘢

正常行街食飯啦 唔使諗咁多 約咗十次八次先

冇可能個個都會有興趣 呢個唔得咪下個囉

你岩呀
佢都唔想比我知 不過我咁岩睇到
唉問心 有得move on我都想 move on
但我又唔捨得
真心呀
你估我想咁煩咩 我都想信任一個人
唔洗check住曬

好!

好!有你呢句 我今年就了結佢!

畀佢感覺到你係可以追到嘅 佢自然會出手㗎啦有興趣的話 慢慢嚟啦 你一次過問咁多都冇結果㗎

有甚麼方法

我Ge結果唔係要結婚 係想行到落去 就好
未來的野 其實諗唔到更多

其實你唔會check到囉 你當男人蠢㗎 要做嘅點都會做到

唔敢講太多 佢有玩連登

原來是你！

害怕失去呀

什麼有什麼方法 你在說什麼
東家唔打打西家 大把女啦怕什麼

唔識得問我攞tg㗎

會表白㗎嘛大佬

求tg!

岩 所以我係咪應該分手

做咩事 相認了嗎

我認識不到 全部地方只有同性。很難認識能力比我高少少的人

限時兩分鐘

‘俾佢感覺我係追到’喎

推得咁快既

叫過雞唔使理啦， 有過一夜情都唔理啦。 你咪當拍拖同其他女仔做過囉。。。

有過呢啲事其實好普遍 佢而家認真咪得囉 你check唔check根本唔會影響佢嘅結果 要做你永遠唔會知

你要係咁冇信任嘅今日唔分第日都會分

返工返學冇咩

你再舉多一千個例子我都係唔會畀到結論你

掛住你呀而家先出嚟

無，同埋全部好屈機 配不上的

咁冇自信唔使溝女囉 今日聽一個朋友分享 專攻一個優點 一定溝到女

依家20
有咩方法可以感情維持得長久

好吧

你唔會係我女朋友掛

yes.... 我之前都有咁諗令自己好過d
我都唔知點做唉

計劃未來 諗定之後會有咩因素導致分手 及早預防 令自己變成熟 理解佢諗咩 唔好將時間浪費係冇用嘅東西上

凌晨三點仲喺度開party

佢係我條女呀 你做咩衝出嚟

繼續喇唔使諗咁多 用男人嘅身份同佢諗 起碼而家係認真

多謝你呀樓主
好 我會加油
希望佢係認真啦

諸君晚安 得四小時睡眠 日日都係咁

晚安呀
rest well

喺whatsapp 吹吹下水突然話要分開下，原因係「其實都唔係太鐘意你」，之後就block 咗我了

明明聖誕嗰兩日假都好開心好sweet

未免太絕情了 頂下酒啫 又唔係一定對你有意思

係咁戇鳩㗎啦， 不要哭 寶寶在此

嘴落去啦

發夢嘅就唔好諗咁多

都係差唔多㗎啦 我前幾日上過嚟㗎

可能個問題一直都冇解決過 唉 比佢搞到心都爛埋 唔想再信人 好憎你啊

咪就係冇解決所以歷史重覆囉

南柯一夢

救命啊 食回頭草冇好結果

事實就係 就算你解決到個問題 都總有分手理由

會唔會太直接

觀察念想生起 ... 滅去....

往事只能回味 move on啦巴打

下個更可愛 有日你會突然發現自己唔再憎佢 時間問題啫

係咪呀 但我驚佢誤會就唔好啦

失戀，被綠，被兵，被冇錢，加全家死曬

到底要點做 呢個局我唔識解

初戀總係會令人難離難捨

四角關係

等佢主動搵你啦

仲撩其他男仔你諗下一唔一齊啦

分手要恨

巴打有無咩經歷
不過都多謝你先

直接斷曬所有聯絡所有回憶

中學嗰陣時鍾意咗個阿sir
佢結咗婚
一開頭成日撩佢傾計 佢都會無視我
但係去到中五中六之後唔知點解同佢好似熟咗好多
但都係只係打打鬧鬧 冇咩曖昧

但係唔知點解畢咗業之後我會返嚟學校做師姐教人
有時會撞到佢
跟住唔知點解佢變得勁主動
講嘢又好曖昧
原本我一早放低左佢㗎啦 跟住俾佢車完之後
我好似又鍾意番佢

人哋宜家有仔呀， 冇你呀。。。

結咗婚啦咪搞啦

係佢撩我依家 原本一早放低左佢好耐啦

無錯 雖然話唔係啲咩
但俾佢頂可能佢會無限放大

佢有老婆就唔好搞人喇 就算比你做到正印
呢個男人都唔係好人
趁咩都未發生保持番距離

係wo 呢d都係清楚d好
唔係又比人話收兵 亂比signal

中學生接唔接受發問？

樓主應該好歡迎

咁你係咪想搞到人哋離婚啦

問啦

頭三樣放低 冇錢咪賺囉 乜嘢全家死曬

被騙走所有錢，死曬就真係死，直系親人冇曬

羡慕中學有拖拍

大家都咁忙

諗起ex 無名火起

做咩諗起佢

你仲有我

諗起佢爭我錢

唔通要諗起佢個人 不值得我去想

這才是正確的分手態度

少少錢當睇清一個人

想問下究竟點先知道個女仔對自己有冇興趣？
之前佢都會主動搵我
尋日wts被佢已讀不回完

可能咁啱忙梗啫？
唔好對wts太上心啦

我聽日會見到佢，應該扮冇嘢去搵佢食飯？

梗係啦
會唔會係你個topic太dead咋？
男人老狗 唔需要咁介懷人地有冇回自己
大方啲

窮-住公屋, 讀唔成書, 低人工
矮-164
樣衰-高低眼,大細面, 暗瘡凹凸洞多面油
毒-睇動漫,打機,唔出街, 朋友少, 性格膽小懦弱, 怕麻煩
社交障礙-內向, 同人冇話題傾, 悶, 同人講野會容易緊張, 口舌不清, 唔識表達自己
髮線好似越黎越高
深度近視過千, 散光過百

同屋企人關係一般, 未去到交惡但冇乜兩句, 表面上冇溝通, 但一路以黎自己心入面積埋積埋好多埋怨, 覺得講出黎都改變唔到
覺得修補唔到呢個家庭, 想自己組織個新既家庭新既面貌
但連拖都未拍過, 有心儀對象, 但諗起以上種種因素又唔敢行動, 怕害到人
想感受愛與被愛, 但又對身邊絕大部分人都漠不關心, 覺得自己冇資格被愛, 非常自卑
最近呀媽番工暈左, 驗到高血壓
諗起第日如果有心血管病要照顧埋佢下半世, 未來負擔只會越黎越重

以前細個完全冇諗過要面對呢d問題
原來自己唔找麻煩, 麻煩都會自動搵你
當意識到問題存在既時候好似已經泥足深陷
d問題一環扣一環, 無從入手, 好重無力感

奉勸大家發現到問題要及早正視
大家又有冇咩煩惱講出黎分享下

點解要咁執著呢 一次半次唔覆你
對你有興趣你一定會感覺得到

我相信你努力一定會對生活有改變

心跳對個個人都可以啦
只是濫情

其實男仔會唔會有心動既時候

會啊 我依家就係

係因為個女仔靚？定因爲佢做左啲野？

你並不孤單 好多人都係聖誕前分手

分手原因呢

正常 唔熟的話

可能佢有仔 或者想隱瞞既野

發現自己鍾意左個女仔 都出過幾次街
想試下表白 如果佢唔鍾意我 都可以快啲抽身

又或者佢IG真係淨係比好熟嘅人睇 佢follower幾多

自殺？無所謂既
如果你嘅目的係想知佢鍾唔鍾意你
然後決定抽唔抽身嘅話

真係鍾意左 咁最好方法令自己抽身
只好咁做

800幾個 佢follow既人就400幾

你知唔知我好來識你阿

咁就應該係有野想隱瞞了
800幾個仲要following少一半

放棄左 算數

啱

男拒絕咗女，女仲想一齊到。好難。
佢玩下拍下都唔想呀

不可啦， 人哋同你出幾次街就想一齊 ，妙想天開呀你

我睇你自己就係冇自信

點解要抽身呢 你自己無本事溝。。就想自殺式表白去放棄

omg 三隻蝦都唔理解嘅， follower 好多都係賣廣告㗎嘛 正常都追蹤少粉絲多啦

唔係啊
拿我意思係 佢俾咁多人follow都唔俾佢follow喎
即使係廣告 俾得廣告follow得姐係想多d followers
咁上面ching follow佢佢應該好開心多個follower
同埋多數公開既ac先會多廣告架
因為見過有個女仔想隱瞞自己有仔所以唔俾人follow
先得出呢個結論

係喎 你醒啲

如果冇private咁咪follow到囉

可以係之前public而家 private 嘛。。。所以咪多人數。。

有400人follow就唔會擺秘密啦
啲女仔private account都三四個啦

退一步嚟講 加到又點啫

呢加個女朋友我同佢一齊左半年多，佢要求我要同佢分享日常事，要儲錢唔好買玩具唔好買波鞋，我認為ok。

但有好幾次都因為小事而嬲，最近個次係因為我公司有個女仔同我好好熟，而且我未同我女友一齊時都同佢好fd，咁呢個女仔都同我女友好熟。最近呢位女性朋友同佢條仔分手，佢叫我唔好周圍唱，所以冇同女友報告。我認為呢d私人事，佢會講自然會搵你講既啦，最後我女友知道左怪我知情不報，佢認為一齊左冇咩唔講得，佢認為我唔講係怕佢嬲。呢件事上我唔認為我有錯，但喜歡一個人就唔好計較，所以我認衰仔下次有咩事都同佢講。

到剛先同佢食飯，我話我朋友去左一間k字頭既鋪頭買野幫佢儲左積分，之後佢又咁岩去呢間鋪頭買野，佢問我朋友買左咩野，佢話積分唔岩數多左，我事後同佢講番我朋友買野時順手幫我買左野，所以積分多左。呢加佢認為我又昆佢，背著佢買野。其實我冇心話要昆佢，平時我買玩具都有申報，只係支刮鬍膏姐，下下柯屎食飯都報咩？好累....

我好憎佢成日郁d就嬲，郁d話我昆佢，我跟本冇昆過佢

咁不如轉個問題 點先知佢鍾意自己
都係想睇下次出街個氣氛點 對路既咪去

性格啱

做乜嘢自問自答
雙重人格出來了
我真係唔覺得出幾次街就會有感情囉
咁你咪仲勁過啲player

有啲野對普通朋友黎講唔係祕密
但對於兵仔黎講係啊

。。。。 好慘呀你
乜嘢都要管 一係你咪好好解釋囉

我唔覺得有400個普通朋友囉
我覺得係同佢連朋友都唔想做 ，一係就真係睇唔到

你講乜
你話自殺式表白咪同你講下咩情況我先表白

其實佢管我，佢係想我好，想儲錢爲既係將來，我為左追佢發生好多事好似拍戲咁，所以每次吵架都我都會問自己仲鐘唔鐘意佢，我呢刻仲愛佢，但佢成日都因少少野話我昆佢開始好累唔想理

sor my mistake

同佢講囉 佢再屈你你就嬲，要有原則

佢成日都講佢朋友個故仔，話因爲佢朋友個男人成日講大話而分手，唔希望我好似佢係咁，佢想我咩都話佢知，唔可以收埋唔講。有時候佢問我時間性既野我就死硬，例如可能我星期三買左件玩具，但我混淆左時間up左星期一，佢睇我銀包見張單唔係星期一就死硬。
有時佢會上黎我屋企，佢會睇我房有咩新野，驚我偷偷地買玩具，連著件好耐冇著既新衫佢都會問我係米背著佢偷買，有時候真心認為佢over左。我認我未識佢時好大駛，因為想同佢有將來，都買少左好多野，今次只係買支刮鬍膏冇申報就嬲，我好無奈。

佢係緊張你 但係緊張過龍 你唔可以毫無底線 咁頂唔到好耐
佢之前經歷過d咩 定係性格本身係咁

呢啲係over 咗嘅控制 一開始就唔應該聽佢控制 慳錢嘅你可以自己慳嘛。。。。

你接受得到咪得囉 一個願打一個願挨啫 一係就直接唔好畀佢控制你嘅消費

男朋友俾我發現咗佢今個月頭對第二個女仔有好感 我知道咗之後問佢 佢係感喊住講佢好愛我 我真係唔知道點面對呢段感情

咁佢有冇同個女仔做過咩

佢話只係返工識 基本上無點講過野 無聯繫過 個女仔都有男朋友 而佢對個女仔係一見鍾情

有好感啫 你有冇發現佢有偷食呀 ？
我諗應該冇對你唔住嘅， 男人嘅眼淚唔係咁容易流

冇事冇事 好感啫 好感門檻好低㗎 少少都可以叫做好感㗎 同性都可以有好感㗎

佢無偷食既應該 但比我見到佢係連登comment講咗呢件事出黎 我五知應該點面對佢 應該繼續信佢 行落去定應該分手

畀我睇下篇嘢

多謝你啊巴打

我揾五到啊頂 大概係打 佢近排識咗個女仔 對佢一見鍾情 但個女仔有男朋友 佢都有講到自己有女朋友 一齊咗三個月但感覺同一開始唔同曬 (我就係佢女朋友 )

一見鐘情
我明你果種難受 覺得自己好似是零
好彩既係暫時咩都未發生 好多時只係一時意亂情迷
只係認識外表 未相處過自然多幻想

不過既然佢話好愛你又流眼淚應該都真心
你會唔會冷靜下先 唔好糾結繼唔繼續呢段感情 而係比番大家空間沉澱

感覺唔同曬 係唔愛定點 唔愛就可以算啦

佢今日喊到眼都腫曬啊陰公 我睇到都心痛
佢話覺得自己成日陪我唔到 又要返工 讀書又讀得唔好所以好頹 利申讀緊asso☹️

佢喊到好大聲然後同我講好鐘意我 愛我

陰謀論嚟講 你覺得佢會唔會專登打出嚟等你有機會睇到。

一開始感覺梗係會隨著時間變化啦， 始於心動終於感動

係真㗎 男人唔會喊㗎 要喊就係觸動到佢心入面最深層嘅情緒

係我感啱見到佢連登有comment到 佢五會係專登去做呢啲野既人

其實佢有反省同諗你感受 係好事
不過留意番同意亂情迷呢件係冇關係 唔好混為一談
你地依家最重要係溝通 黎個deep talk 講清楚大家點諗
傾完之後你先決定繼唔繼續一齊喇

不過件事仲新鮮熱辣 冷靜完ready好再傾

唔係怕一時講意氣說話挽回唔到
傾完之

佢喊到面都紅曬 然後攬住我不停講對五住 我真係鐘意你 我就心軟咗 雖然一齊咗三個月 但我未見過佢喊 更何況喊得感淒涼

其實件事今日先發生架咋 我有問佢 佢都有答我 我地由始至終都無提及過分手呢樣野 但係我同佢講如果佢真係鐘意個個女仔 我會放手同祝福佢 但佢聽完又係不停喊同埋同我講對五住 話好鐘意我 然後我地兩個宴就就出咗去睇戲食埋飯就各自返自己屋企

其實佢對個個都咁gentle
我就因為少少skinship就小鹿亂撞
沉咗船

你好勇敢 講出如果佢真係鐘意個女仔就祝福佢
照咁睇佢係真心愛你 不過都係要時間先可以平復心情 慢慢黎
呢段時間你會成日唔知點面對佢 有機會覺得佢冇左自己仲好

不過捱過左就冇問題 感情會更加好

最重要係唔好久唔久再提番件事 咁會二次傷害大家

咁你係想抽身定抒發
有冇多少少背景聽下

come on 遇多幾個你就識㗎啦
你不認識中央空調嗎

性格係咁，我係佢第一個男朋友，佢係幾慳家，打兩份工，成日買野比屋企人，對我家人都好好。
有次吵架，佢又拎朋友既事同我講，話佢同佢朋友都窮過，佢朋友曾經建議過佢唔好同我一齊，因為價值觀唔同，佢好易比佢朋輩影響，最慘佢堆朋友感情路都唔太好。

我第一次咁樣唔想理佢，呢加唔知點，我知嬲愈耐愈影響到段感情

我五想感肉酸死纏爛打去纏住一個五愛我既人 我講個句既時候我都好驚佢會即卡同我分手 好多謝巴打陪我傾 但我驚我係水泡姐 姐係佢未溝到個個一見鍾情既女仔 就同住我一齊先

呢啲男人真係應該仆街死 本性難移 有咗女朋友都一定繼續做中央空調

啱啱覆你嗰個係絲打嚟㗎 祝福佢結婚啦

做咩鬧我

所謂先禮後兵 送樣嘢畀佢先再同佢傾

原來係藍絲 多謝絲打 利申祝你結婚快樂 sorry for 1999

你會五會有肢體接觸啊 個種對個個女仔都有肢體接觸既男人真係不了

所以而家就教緊你哋點樣睇我呢啲仆Hi 做番少少好事先

係中央暖氣

淨係可以講 男人真係江山易改本性難移 player始終係player 好男人始終都係好男人 性格基本唔會變

性格係咁好難改 但可以試傾下減唔減低到個程度
一係你就死死氣接受 磨合唔掂先諗bye bye

有嘅 只有係未變壞

如果佢即刻話分 你都唔需要留戀
水泡又未必 只係你地之冇發生咩大事佢意識唔到自己緊張你
真係騎牛搵馬唔會喊得咁慘 再觀察下
唔對路再算喇

唔洗客氣 btw我都係絲

多謝
你都好好加油 希望你地可以雨過天清

變壞應該番唔到轉頭

冇錯 返唔到轉頭

咁樓主盡量做番多d好事幫下其他人

同佢出咗4次街 聖誕節都有出
都有身體接觸嘅 行街個陣會拉你返入去冇車個邊 間中摸頭咁
不過其實會唔會係搵我攝時間 因為佢放假真係勁得閒 同埋感覺佢嘅gentle係由細培養出嚟 好家常便飯咁

gentle唔使由細個培養出嚟 知道方法一個月可以速成了 真的

賣仔勿摸頭 摸頭勿沉船 後面嗰句自己老作

相處耐啲睇下仲有咩action先啦 可能只是朋友的相處

沒有人哦~ 很好 大家都沒感情煩惱

勿沉船

我係到呀清

仲有我

牛肉麵大王 & KennyOAO 都係追緊途中啫 冇問題的

問完又問

意思即係同你講 ：要一齊都得 ，遲啲畀我飛唔好話我玩你。 已經先小人後君子

意思係個女仔講完之後都係離開你？

一係佢已經有男朋友 一係就有心上人 唔想玩你。

對你冇意思而拒絕唔會講：「唔想害你啦 」吧~
好感係有， 但係一齊唔到、冇結果，佢咪話唔想你再投資喺佢身上囉。。。

世界唔淨係二元對立是非黑白㗎嘛。。

佢知道你鍾意佢，但佢真係畀唔到愛你

佢就係知道你去到嗰個地方想做乜嘢， 所以先走

老實摸頭髮呢下好易令人小鹿亂撞

碗轉地拒絕

「 我諗如果你同我一齊， 開始會好開心， 但遲下會好難過， 唔想你中個頭埋嚟後悔， 唔值得， 覺得嘥你時間。」
1： 有男朋友
2： 有心上人
3： 受過嚴重情傷
4：係player 但唔想玩你
5： 知道一定會同你分手所以不如唔好開始
6： 仲同ex糾纏不清
7： 有豐富情史預見不到和你有結果
8： 同時有sp 唔想同你一齊你會傷心
9： 遲啲會同你分隔兩地所以唔開始
10： 對你冇意思嘅婉轉講法

可能佢有不快經歷 而且真心覺得你地唔夾 試都唔洗試
免得傷害o左你

咁點解你唔問下佢朋友， 點解佢唔想發展一段感情呢

你又肯先好笑喎 咁傻嘅 直接同個姑娘講話我係佢女朋友吖嘛 唔係ex

咁冇嘢喇 呻完就好

無男朋友又可以點算

tg我 做你男朋友

同老細拒絕加班？

I want to follow your ig

點解咁難

如果冇情侶都想有人可以傾計可以傾訴㗎， 可以傾計做咩唔傾 好感一定有嘅， 但係拖太耐佢隨時同第二個一齊咗

畀你加完又點啫 加完就追到㗎喇

有乜嘢難處講嚟聽下

而家同緊自己講睇開d人地有仔

咁你就擺低啦 。。。。。

好想搵人攬下

Whatapp我熄哂所有私穩，我琴日都諗左成晚，到底係唔係有d野係竹門對竹門，木門對木門呢。係呢刻我係拍左拖咁耐第一次咁討厭同覺得佢煩。又或者係唔係我跟本就比唔到幸福佢。

個女仔剛剛搵我，係我未搞清楚自己點諗，都唔想去回應佢，好怕講多錯多。

樓主又出手

唔好走數

加油 其實我只係覺得佢靚想睇下

樓主毒撚 未試過同女仔傾偈 怕醜仔

未搞清楚自己點樣諗， 係你自己覺得定係佢同你講， 佢講的話 要提及到你自己嘅計劃 同埋同佢嘅將來

做一個反面教材畀大家

我自己

嬲我花心嗎 我心入面有你㗎

唔會，你覆佢啦

只係佢過度控制 你諗下之後嘅日子可唔可以畀佢咁樣繼續控制你金錢使用 我諗如果你唔畀佢管都會大大破壞感情㗎啦

。。。 睇真人唔好。。。

平時就係見到佢 但唔多 場合都唔方便 佢應該好多仔追

淡咗啦 不久就會分

昅下就算啦。。。 你覺得人哋多仔追。算了吧~

搵唔到個真心鐘意既女

收啦 你而家都唔認識佢 只係覺得靚啫

係阿

因為人是犯賤的生物

點樣完全放低單戀對象
被拒左 但佢一早變左生活一部分
依家抽離唔到

我女朋友唔畀我養肥佢

[佢問我點解佢咁人渣，我仲鍾意佢？] 就算一切咗佢都只係會玩你

冇嘢抽離唔到
搵其他嘢做啦

健康好重要

我驚我到時候繼續一齊都無安全感 有條刺係心 我都好愛佢

刺一定有㗎啦， 多定少嘅啫

好撚愛佢 驚到時無安全感佢會厭惡我覺得我煩

驚係冇用 辦法改善啦

天氣好凍 大家著多啲衫

樓豬又出手

唔好成日屈我喎 11度著多啲衫是常識吧 出手呀 溝你呀

地方的樓豬需要女友 約嗎

保證滿足身心需求 七日內無條件退款

樓主偽毒

條刺冇咁易淡化 要慢慢重新建立安全感
呢個就要睇你男朋友表現
如果佢一直比唔到你 就算你幾愛佢
到時唔洗人勸你都會自己講分手

既然佢想挽回 就一齊努力
佢努力比安全感你 你都要出番少少信心

加油

到你想結婚你咪揀第一個囉
想拍拖咪第二個囉

第一個你都話心淡喇 冇感情...
第二個你又話soulmate又話性格難頂...

女人真係
魚與熊掌不可兼得呀
有捨先有得

呢個學期有一科同幾個陌生人一組
有兩個本身係朋友(A同B)
我見到B就一見鐘情 超有好感 係我理想型
但而家完咗sem做完project 大家冇聯繫
又唔知佢係唔係單身 對我有冇好感
礙於毒撚性格 我而家唔知點做
絕對唔想做一隻係咁騷擾人嘅狗公
如果佢唔係單身 我會放棄
但唔想因為冇膽而放棄
單戀應該點入手
求建議

找對象除了看對方的外貌
還要看看自己的外貌

就會見到咪抄牌先囉
見唔到喺學校有機會撞到㗎嘛 撞到再抄

樣衰毒撚就係狗公
靚仔陽光就係男神

睇你技巧同埋手法嘅啫 狗公與否女人一睇就feel 到啦。。。

點解初初識做project唔抄人牌先
話咩方便聯絡都得啦
依家過o左氣再問有少少古怪

尋日留tg畀你又唔加
打完畀你又唔應
不過冇所謂啦我知你傷心

咁人哋有男朋友唔想再同你發展呀嘛 ，唔一腳踏兩船係好女仔 ，但感情係先來後到 只能夠慨嘆冇緣份。。。

求不得苦呀~

祝你早日展望將來

我都有自知之明嘅
我有group有佢地電話
但啊B成日潛水唔用whatsapp
(group message睇到)

有佢電話呀 但情況一樣咁古怪

做project嘅時候你唔好好地溝通 而家完咗先嚟諗追

因為A同B糖黐豆咁 好難插入去
而家應唔應該向A套下料先

*用

我地今日收工一齊去咗食野 佢以前唔會po我上佢snapchat個story到 今日同尋日都po咗 我感覺踏實咗小小 然後佢又送我返屋企 同我講我愛你 同埋係感錫我 我會五會易氹咗小小

好驚佢覺得我五信佢

有無人試過分左手之後對感情變得好無信心
就算下一個對你好好 好計劃將來
你都覺得唔知係咪真
仲覺得好大壓力 好難再投入感情

宜家對住另一半完全適應唔到 又唔知點同佢講
每次佢講到將來既話題 或者見家長 我都唔知點應
但我又覺得佢好好 係結婚既好對象 唉

朋友啫 無事勿想太多

有長時間對住嘅 但傾正經嘢多
但我直接搵B 佢實知我居心係乜
搵啊A幫手行唔行得通?

無事獻殷勤。。。
講笑講笑

你要畀返啲回應佢先得㗎
如果唔係佢好快攰

暴風雨嘅前夕係特別寧靜

都係 但自己真係對佢有興趣
唔知點抽身

咪害人

佢平時都會送我返屋企 我要比啲乜反應

行唔通呀 千祈唔好搵a幫手 大佬呀 做咩要幫你 唔會同佢講嘅 幫助你又溝到嘅

唔聽就算 以後你就知想溝邊女千祈唔好俾人知 講出嚟就蝕咗道力㗎

你同b有正常溝通先啦，屌你。。私chat 先啦。。。

當你有好多target就唔會care其中一個

當你朋友咋 調節下心態啦

：多謝你呀 日日都送我返屋企 我應該點樣報答你呢

佢會答我 同我扑野囉 肯定會感答

所謂的曖昧確實係乜嘢？ 掛住你 想見你 夢見你 你係好女仔？ 類似呢啲？

supposed 一個男仔同女仔講會唔會話佢有意中人

hea你就對你冇意思㗎啦, 除非欲擒故縱

我有好多target 想發展得佢一個

咁你扑未先

Never mind 去第二個 邊有可能個個都得呀

我十八仲係處 五想未確定對方就俾咗個處俾人

又係處女問題

睇你自己是咪拒絕婚前性行為囉

都唔知你所講嘅確定對方係乜鬼
確定結婚對象呀

溝女真係好撚煩

有得有失㗎啦
唔使付出就有收穫咩

long d 之後被分手 再發現自己原黎係帽左

算數啦過咗去喇 人生流流長 總會遇到幾個仆街。

你而家可以點啫 搵人打佢呀

想挽回前男朋友

分手原因 分咗幾耐

態度正確 同呢啲人再糾纏整低自己層次

唔想拍拖 想分手
與第三者無關 亦無意搵下一個
點開口好

直接講囉 唔想拍拖想分手 冇感覺啦 唔關第三者事

好攰

因為我經常唔報道，分左4個月，大家都無搵大家

而家先放工呀

早幾日同佢講merry Christmas 佢都有關心我，問我最近點

冇乜機lu ~

四個月先想搵番佢

擺低都擺低好耐啦

然後呢 知唔知道佢而家感情狀況 咁佢有冇約你出嚟呀

唉，好灰

單身，無😭

佢肯繼續傾計嘅咁咪繼續傾囉 試下先啦

以前慣左佢搵話題，唔知點講

三個月 係咪復合嘅期限呢
對方叫我唔好再搵佢 聖誕節亦都唔知同邊個出左街 但自己就仲掛住佢 想同返佢一齊 又係咪好傻嘅諗法呢

通常都係女仔搵嘢講㗎喎
你都冇講分手原因

復合無期限嘅 只有黃金期
叫你唔好搵佢冇block你你咪約咗下囉
不過算啦聖誕節都過咗啦

黃金期應該過左
我月頭有約過佢 問佢呢個月得唔得閒出黎食飯 但佢話冇一日得閒
佢叫我唔好再搵佢之後我真係唔敢再搵佢 我驚佢覺得我煩 少少好感都冇埋

最近睇到好多絲打都話自己男朋友點點點
我每次見到 都以為自己開post
同佢一齊左9個月，大家都係學生，冇咩收入
有時候佢激嬲左我，係唔出聲，已讀不回，打比佢係咁喊問佢點解唔出聲 我喊到咁你心唔心痛 次次都係我喊左一晚，第二日死死地氣同佢講對唔住，唔好嬲我嬲你，我唔岩。
有一次問過佢，點解唔出聲，佢答我我唔想出聲 等你自己冷靜再搵返我。我都有同佢講返，其實我最想係你氹我，佢話好呀下次會架啦，結果下次都係咁，唔出聲。
我唔係咩港女，我想要嘅我自己儲錢買到，但有時都想男朋友買比我，一啲重要日子，我想要一紮花，想要一條50蚊嘅頸鏈，想要你織比我嘅頸巾，好難咩，次次都同我講 冇錢 買唔到 做唔到。
但我都有親手整野送比你，情侶衫、電話殼都係我送，我想要你送少少野比我都咁難咩？想係氹我開心都咁難咩？屌我就次次屌得咁開心。
你上兩次講分手，我都有改，你話冇私人空間，我都比你打機、打波，鐘意去就去，唔阻你；你話想我唔好煩你，我冇再咁多打比你。
點解我想你買少少野，想你陪下我，你都做唔到？
次次分手都係我喊住求你
到宜家呢一刻，我喊住打呢篇文，你都淨係掛住打機，我都唔敢搵你，我驚你又唔覆我唔出聲。
我懷疑你係未已經唔愛我，好多人叫我同你分手，但我真係好愛你，我唔捨得。
到最後 我想請各位幫我諗下 點樣令男朋友更加愛我。

成個傻仔咁係咁搵佢 佢就十句先覆一句
同班仔飲酒飲得好開心

係

凍死你呀著多啲衫呀 不要生病 寶寶擔心

你地咩關係

佢做過啲咩令你覺得佢愛你
我睇唔岀

好

等緊機會 復合緊

都唔知你嘅case係咩 啱啱嘗試搵都搵唔到 你有冇留言過

冇心呀算數啦

死咗喇佢 你分咗手幾耐先同現任一齊

咁算啦 佢都叫你唔好搵啦

點會唔氹你呀 正常去到喊已經要氹㗎啦喎 對你唔夠愛吧

唔想使錢亦都唔想花心機喎 冇錢買diy都好呀

總結： 呢段關係收得皮㗎啦 狗改不了吃屎 唔會對你好得返㗎喇

月頭散左 但有keep住傾 等緊佢比機會我復合
佢同班仔飲野 覆都唔撚覆 又話眼訓又話攰

即係你同現任一齊開始先一直諗起ex 單身你唔會諗一齊咁先諗 佢都幾慘喎

飲酒又點會覆到你呢 前幾日有冇覆呀

唔會無一日得閒啦
兜個圈拒絕你咋
再唔係就會話 月中得唔得呀
真係放棄好啲

我個post大家都咁講 多謝巴打 我會聽架啦

屌， 對你咁差你都可以唔分手

我咁撚好咁細心都要畀人飛 wtf 到底個世界係點樣運行

其實有個男仔一直係我身邊好好 但我冇理佢 拒絕左 但真係因為男朋友癲撚左 同過男朋友講 有男仔追緊我 佢答我 我嘅野佢唔會得到 佢睇撚死我唔會離開佢

之間發生過啲事 搞到而家我好唔信佢 好辛苦 佢而家同班frd去食宵夜 我而家想瞓但瞓唔到 一眯埋眼 就驚佢岀去同班frd 食煙飲洒 一係就驚佢同成班frd 一齊叫雞

好辛苦 但我唔想分手
點先再以對佢多翻啲信仼

一二一：咁你幾時得閒呀

哈蝦哈：吓？冇日得閒喎~
~End
比悲傷更悲傷的故事

點都會有條刺㗎啦

你又知我會咁答嘅

樂極生悲 物極必反 冇嘢係唔會走 你就走畀佢睇下

又係幫人湊仔 幫人培養良好嘅老公

So fking sad

諗起就諗起囉 知道唔係愛就好

半年你都仲唔揼, 一齊咗半年先諗住咁舊菜東西

有 佢對我時冷時熱 唔知想點

就算裝咗個閉路係佢頭頂 你咪又係會有嘢諗

之前發生過偷食定係曖昧呀
btw 你曾經失去過信心只會繼續多疑

我都想信佢多啲 但我一方面唔想過份介入佢嘅生活 另一方面又對佢好唔放心 成日想揾啲野黎試佢 令自己安心啲

太了解你了 唉~

散咗喇嘛 冇必要 亦都冇義務報到。
有一齊希望先講啦

佢同我一齊之前叫過雞 但食我隻豬嗰陣同我講佢係處 事隔一年先同我講 但之前毫無破綻 完全睇唔岀佢有野瞞我

而家就算佢影哂video俾我睇我都係信佢唔過

Err 第幾個post 第幾個留言 唔好下下要我搵啦好難搵㗎

買手信係人都俾是常識吧 不代表什麼

信你就信啦 提心吊膽開心咩~
反正都冇可能長時間管到 都冇可能一世都管到

LoL

嗰一日佢係處吖嘛 屌

下次睇清楚個人先一齊

咪就係囉。。。。 咁辛苦為乜呢
信就信唔信就走

間房太亂 之前將d野左塞右塞 懶得搵齊出嚟丟
唉點都好 多謝樓主聽我呻

我覺得要睇係咩
如果係一大包周街派就唔係啲咩
但如果係諗住你買
例如知道你鐘意咖啡
就買左當地岀名既咖啡俾你
咁先有機

果然係player 咁易了解我

追到第六個post第612個留言
其實點解談戀愛要咁
男女攻防戰真係有必耍咩
坦白啲唔好咩

*要

其實叫得一次
就會有第二次

又係話屋企間房太亂， 掉唔到ex嘅嘢 嘅理由

唔識聽第幾次

其實仲有乜嘢值得你諗起呢

咪係囉

你幾大

所以我係主張放任狀態 真係不幸被出軌嘅。。。 咪下個囉

管得一時管唔到一世~

diu你拍拖就係博弈㗎啦 有得訓練同學習㗎, 話說我啱啱攞咗啲秘笈 一陣send畀你

lm等學野 多謝樓豬

我又要

專門研究女性㗎喎

其實真係小事 有啲人唔鍾意係朋友度放閃㗎嘛 我單身狗都唔想人哋喺我面前放閃

飲酒鍾意左條大陸妹, 應該點算, 但佢好似唔係好SO 我

酒場無真愛 可能有掛 但係人哋都唔理你

忍唔住爆左佢
2點幾sd句係屋企沖緊涼

佢係咪你女朋友呀or bf

唔想放手

我都知道佢冇可能日日都唔得閒 因為我知道佢好多時間都係屋企 其實佢講到咁我都知冇機會 係我自己幫佢諗藉口姐

點解分手呀 真係恨到連見都唔想見

但條女好正, 完全係我個TYPE, 雖然大陸妹. 呢期搵佢成日hea 覆我

你係鍾意定係想屌佢呀

同個女仔約左幾次出來食飯
感覺無乜進展
係多左身體接觸
但係又去唔到拖手果一步
除夕夜佢又話要OT ，未必出到
都唔知對方有無心
唉 但係我又沉左船 求屌醒

因為我發佢太多脾氣/表現得太多次唔開心比佢睇 佢又覺得自己比左好多次機會我 但我又好似冇改到咁 令到佢同我一齊好大壓力 而佢自己asso個邊又要面對sem3 係平衡唔到兩邊壓力 同埋冇時間冇能力冇力氣去氹我去繼續陪我之下 佢就同我分左手
佢唔想見我嘅原因可能覺得我太煩 始終我係佢嘅絆腳石 係我自己太多負面情緒 係我自己比唔到安全感自己先令到佢咁大壓力

鍾意

再約啦 幾次就想一齊 你的心很大哦~

個個人都以為幾次就一齊到 是player嗎

咁咪係囉 你自己都有責任 改咗先啦 同埋你諗唔到點樣先可以一齊得開心啲 一齊都冇用

鍾意你老鼠 鍾意屌就屌啦 美化其詞

再咗佢出嚟飲酒喇

尋找周公去 不要在夢中叫醒我

分左手 人地都話明唔要我唔再鍾意我
幾時先move on 到

block 柒曬啲contact

佢成日話番工忙, 屌佢

慢慢約啦

話題開始變得成人

同佢一齊個陣我以為自己可以解決到自己嘅問題 但其實係唔work 而我自己亦都因為驚佢覺得自己女朋友係唔正常而一直都冇去搵專業人士幫手 但同佢分左手我冇再逃避自己嘅問題喇 我鼓起勇氣去左搵counsellor幫手 去處理返令到我性格變到咁嘅根本問題 不過我諗即使問題解決左 佢都唔會再返黎了

變好咗就好喇 呢個唔得咪下個囉

我已經比人block左啦

好想同佢行到尾架

轉移目標啦

sor 佢唔搵你就冇計 即使你變得幾好

好肚餓添 呢排冇乜胃口

怕拖好難冇成人野

食M記

岩岩chur完佢 話佢唔覆 走又唔覆 返屋企又唔覆

佢就話
其實我問左自己好多次..我到底想點....我諗左好耐...我諗我有答案.....不如算啦好冇...我知你錫我....知你對我好....但你唔好再等我...我唔想再繼續傷害你..可以嗎？對唔住...係我問題
我諗得好清楚 唔想朋友都做唔成

收咗皮了 冇㗎喇 冇人叫你chur 雪上加霜 火上加油 wasted

對方初戀，非常專一
我怕自己其實未玩夠
又想佢經歷下唔同嘅愛情

佢分手個陣同我講佢比我到想要嘅野我 叫我搵一個對我好嘅男仔

即係而家拍緊拖？
屌你老鼠， 要玩就單身啦

搵啦 搵第二個囉 我都唔錯㗎 just kidding

真係想知?當你係巴, 唔係絲(EG想幫條仔)

係啊
覺得初戀有冇真愛
我想堅持

初戀梗係最認真㗎喇 佢係初戀 你唔係呀嘛 有冇理解錯。

冇錯
有時會諗自己拍過咁多次拖
我就係佢嘅第一個
如果之後要結婚會唔會對佢好唔公平

行到去結婚先講啦 另外人哋都未介意你介意

一日未放低佢 一日都唔會搵下一個住 因為唔放低佢就搵下一個 對下一任太殘忍

啱呀 祝你早日放下

你哋班粉皮真係唔停㗎喎 俾我抖下好冇

好 繼續堅持

2019年新目標

加油呀 我錯手負評添

聽日放假就咪訓

可能有人約㗎嘛 呢排日日都三四點 咁樣落去唔係辦法

講番個丁, 精一精神先!

同女朋友分過兩次手
對上一次係十月左右
雖然一齊反
但其實覺得自己未挽夠
想同佢講分手又講唔出
但係拖住人又好衰咁

俾啲時間佢

一個好啦

咁點解要一齊翻

五敢想像可唔可以去到感遠 但至小起碼想穩定咗先扑 再況且發生咗呢件事 搞到我又再卻步

俾人玩得多，約到無乜心機再咁投放時間落一個人
偏偏呢個又幾啱feel.
利申 A0

今次已經係月頭散左 等緊佢比機會我。。

小心又俾佢玩

姐係佢知你愛佢
但佢唔愛你

翻工嗰陣？
如果係放工既話 佢知凌晨你仲特登send俾佢好似有啲chur 極緊張佢咁
鬆dd 翻工嗰陣！

其實佢唔係咁想同你復合

要玩就出去玩啦hi hi，

咁你留番畀下個啦

冇呀 朋友關係咋

證明你仲未夠壞 仲係可以畀人玩到 試多一陣啦

可惜你啱啱chur得太勁,

唔明=.=

我意思係你哋只不過係普通朋友 睇唔到有咩機

認真鐘意呢個男朋友 想一世呢個諗法係咪好on9

同呢個女仔互相都對對方有興趣 不過仲有個半月到就翻外國 應唔應該同佢一齊？

long d好難好辛苦 諗清楚先

所以佢都唔想開始 不過我真係好鍾意佢 應該點做好？

佢唔想開始，你想開始

咪傾下囉 咁咪long d囉........
正常拍拖都好難相處都四年啦 何況仲要long D

你信唔信吖 唔小心笑咗

有冇你永遠唔會知。。。。

做sp就要有sp的覺悟

我好似俾人flirt

邊個咁夠膽 夠膽flirt我親愛嘅哈哈哈

朋友啫 理得佢呀

好明顯啦仲使問 佢就係想復合

我自己都唔用交友apps
我都唔知呀
點會一個都識唔到呀

要正正常常唔差姐係要睇樣既app啦
都係嗰d cmb tinder etc

頂 原來你。。。。 點解你會識咁多

分手就係因為要同新嘅人 復合就係想有人陪

連登算數啦 有幾多個一齊到

分手通常係long d or 有野做陪唔到對方

Emm 想傾住先？

知姐
利申 無玩我以上提既

有名份都可以騎牛搵馬㗎

你係咪肯定佢真係好忙先

拖住有咩所謂啫 如果你都只係想玩的

係
係唔想同你拍拖
或者未鐘意到想擁有你

其實都有嘅 我都聽過幾個
自己一個幾開心呀 唔使煩 唔使患得患失
想約邊個就約邊個 又唔使有名分 不用被束縛

醒目喎
玩過隔離post個hyd

又一高手出現

又要考試又要返工真係好忙嘅

你撞唔啱時候一齊

點解要玩玩下

唔會易氹
你都要有d表示願意信佢先得
其他野唔好諗太多

問下佢約咗邊個倒數囉

屌。。。 玩厭了

Sor 眼殘

乜嘢係hyd

唔係個個都好似你咁好㗎嘛

咁又未必無機會
可能真係得啲好感未鐘意正常既

感情未去到嗰個程度囉 識咗幾耐啦

Howsyourdate

咁你唔會覺得佢好特別唔求其隨便咩

你好靚仔？

做唔做呢件事慢慢黎喇 順其自然
信得過先比

屌。。。我仲未夠player
一山還有一山高

因為同你之前遇過既女仔好唔同

樓主唔好笑人處
依家呢個moment冇o左信任 唔確定正常啦

過多排你覺得佢冇心咪放棄囉

絲打幾歲遇到而家個結婚對象

巨根接受嗎

我冇笑 只係想提下佢， 唔想佢畀人玩啫

你打咁多字 我覺得佢根本唔愛你
所以冇"更加"呢回事

非gay

頂 jm9

難道雙性戀又跟你說嗎

ok喎 留tg

恭喜哂你地

不過自己聽過 一對女同性戀 原來其中一個女仔係雙性戀 之後同咗個男仔一齊, 點樣追呀我問 中途轉機都冇計

有d人以呢種男女攻防為樂
個個都咁坦白就唔會有player

咁你到底係咪啫 不要欺騙我感情

sor 我假膠
可唔可以教下我點樣溝女

做咩姐兩個player係到咁謙虛

唔夠你勁 你第一日出街就可以叫人哋幫你打丁
小弟欽敬欽敬

識英雄重英雄

我行返一二邊先
你幾大呀

情形係點?

老過你呀我
仲未夠壞呀我
唔夠你勁

咁你拍過幾多次拖

我意思係溝女方面上嘅壞
player路上仲要不斷進步

我又要學你先

我中學已經識佢 大約十六七歲 但唔太熟係後來再遇番先一齊

gay

唔通我以後又會同中學既人。。

慢慢搵啦 祝福你 雖然我哋冇得一齊

我中學男校

我諗如果我中學唔係男校都應該拍唔少次 嘥曬

始終唔係呢個方面

我預計你兩年後係a10

我都想問

加喇

你都幾潔身如肉喎， 但係我嘅定義 用嘴幫你都計

緣分講唔埋

誤會o左你唔好意思
你下次認識多d 先下一步喇
一黎就摷又嘴比人感覺好easy come
easy go

上面係咪變咗gay post

矮仔追擊手好正 唔怪得知溝咁多女
已經向你學習咗喇

wanna joint

cls

笑死

邊個會阻你地二人世界

留返個場俾佢地互含先，我地去開新post

同佢交流下心得啫 我鍾意女㗎

女人真係好麻煩

即係有咩理由又話想多人熱鬧啲，多人之後又話唔好驚尷尬

跟住話佢叫多個男仔fd出嚟一齊行街就算
男女男得個嬲字，我依家寧願唔去呀

發乜鬼脾氣呀
依家係我想追佢
俾佢撚下都係抵嘅

同女朋友傾計好似要特登諗野講，但我同 FD傾計就好自然，唔知點解決

好正常 越中意越驚講錯嘢唔知講咩 遲啲會習慣㗎啦 但係冇嘢講都係一個好大嘅危機 小心啲

你高大靚仔當然啦
我係矮柒窮毒撚，點可以相提並論
只可以話癩蛤蟆想食天鵝肉係唔可行
個天好公平

所以你要快啲進步 唔可以處於捱打狀態

每日就係食飯未，起身未

唔通我地男人老狗去化妝敷mask咩，我先唔會做呢啲嘢

唔會㗎 一定有得進步嘅 邊個一開始就勁呀。 player都係畀人玩過先決心要玩番人啫

講下返工返學見到乜嘢嘢 邊度食邊度玩

髮型身形 衣著 談吐 見識 可以訓練㗎嘛.
你話新高外貌就冇得變啫

唔覺得人地係玩我
純粹係我自己唔夠好所以唔選擇我
就算真係玩鳩我亦都唔想玩返人，大不了早少少退場就算

佢唔係好講自己野

股票都要及時止蝕啦

可以講 唔好抱怨就可以 如果唔係你仲想有乜嘢講 ~宗教 政治 經濟 民生 呀

梗係吃喝玩樂㗎啦

其實呢啲改變一次就得㗎喇

改唔到，懶到仆街

唔改唔得㗎喎 你想得到就要迎合市場需要

間中一次半次都可以花啲時間搞搞佢，好似啱啱平安夜咁
但係你叫我日撚日都搞咁大壇嘢我真係返屋企瞓教算

兩位好大怨氣

佢仲未放低囉。。。。
你又話叫佢delete 但係點解而家仲喺度

我嘅立場係
我約你出街，你去我當然開心啦
你答唔去我都明白嘅，冇hard feeling
但係你答我拉多個男仔一齊去，可唔可以尊重下我份感情

欲斷難斷呀 藕斷絲蓮呀
唔知仲會唔會偷偷哋約出嚟見
話我多心都好

即刻飛，呢啲死症嚟，冇見過呢啲case嘅人可以有好結果
順便問多句，你地拍咗幾耐拖

其實男仔對化妝呢樣野又點睇
我唔太識呢樣野 男朋友都唔鐘意人化
佢極其量接受到好淡妝

化到咁厚都唔會kiss啦
成面都係粉
最好就素顏如果靚的話
如果唔係淡妝ok啦

拍拖都唔講自己野

我驚太快我會後悔 絲打有無乜建議

原來你係女仔，我見你藍名一路當係巴打
我唔介意女仔化妝，但係個程度唔好去到落咗妝之後我會認唔到囉，會好得人驚
你想象下本身溝你條仔係周栢豪咁嘅樣，埋牙扑嘢嗰下變咗八兩金個樣，你會有咩反應

佢應該係問緊男人對女仔化妝點睇呀？

三種
一係結婚先
一係感情穩定先
一係就變濫

試過差小小做 放咗係出面磨 但佢忍住咗 我啲朋友話真係愛我先會忍到

唔好俾囉，邊有乜建議
利申: 巴

ching冷靜啲先啦

係真係呀
佢係真係鍾意你
我睇你冇幾耐都會同佢做㗎啦
Nothing or all , 一係處係唔係處， 唔係處理得同幾多個男人做過

冇計你出太多假膠post

我都係感諗 如果我唔係處我應該同佢做左啦 但我唔想做公廁 但我男朋友講過覺得我好淫

頂你 一係信一係唔信㗎喇
愛情唔係快樂㗎

唉，回憶嘅佢太美好，真係走唔出去

你知道有批人好得閒㗎喇 24小時伏住

呢樣真wo 我作為女仔都唔明點解要拉多個男出席同另一個男仔既約會
可能係虛榮心

講啲咩先 唔想做公廁定點

不能同意更多

掛住我 忘記佢

佢個原因係話尷尬
尷尬咪唔好出囉
唔好搞到成件事好似我逼人出嚟咁

啱呀 遲啲失戀傷心再搵我

我大部分時間都素顏
特別日子都只係搽cc cream加淡淡唇膏
成日比frd笑我咁大個人點解唔識化妝
但我個人比較著重護膚多d

平胸mk妹 好多水 喊嘅時候

講我？

靚嘅咪唔使化囉

唔知你喎 我淨係喺我呢個post出現 唔知你平時去邊

我都係 所以一見d韓風鬼唔馬六不男不女就頂唔順

點解啲男人要個個女人都話淫 sorry for 1999

沉默是金 柑桔個柑

沉默是金

你好淫 轉其他話題啦頂你

樓主叫我咩事

想上你

沉默是柑

呀～～～～

邊忽令你覺得呢條係1q題
明明係普通四字詞食字問題
中秋猜燈謎啲fd

認真一問 男人對淫既定義係乜

What can I help you

摺翻埋先

唔好啦，陪我傾下偈，好sad

三隻蝦唔畀人加tg㗎
好傲嬌

大食掛，又會用色相特登引啲男人
利申A0毒撚唔識嘢

有咩不妨同我講
I am always here with u

我話你係就係

多謝巴打既解答不過我無色相 自問普通女仔一個 同男朋友都只係會口交同指插 但我需求都好似幾大

又話你係處

體質多水算唔算

多水都hi hi呀你

咁都淫底啦，我估

指插唔係都叫破處褂

應該唔關事掛

diu 唔好講淫野喇 我想認真解答感情問題

唔想黑化

咁你有三個處嘅

+1
A0毒撚搭唔上嘴

停呀

Jm9.....

至少等你地過o左呢個危險期先諗啦

個男仔同你拍拖 想做呢件事係必然
果刻你係心甘情願 已經唔需要話後唔後悔 因為選擇o左 講番轉頭係冇用 記得安全就得
就算最後你地不幸要分開
或者佢扮野呃豬仔而你中伏 都唔好覺得自己蠢
當一個經驗 下次帶眼識人

咁sweet既你

樓豬已黑化 不要再逼我

因為我自己都sad，有個人陪我傾兩句好過冇

等在下報官捉拿淫賊先

你形容得好貼切
唔怪得d人話去老蘭蒲完要去翠華照燈先

我化妝

你get到就好

有朋友都講過類似既野 因為在乎你感受
所以先可以忍

其實哈蝦哈你係咪有咩想share，如果唔方便講可以tg

化成點先

同我搶客

who
btw開新po未

你囉 我都想知道哈哈哈乜嘢樣

我都無經驗 純討厭

關個樣咩事
依家講緊係咪有咩唔開心想share

討論

但係你講得好開心